連登幾時收起個上班台佢？

班人仲諗住返工？ 打緊仗呀 果班人全無良心
黎明行動又唔幫手只顧自己 自撚私 黎明行動手足記得見邊個返工就私了左佢呀 唔係我地就無民主 政府好驚我地搞到打工仔架 信我啦 搞多幾日林鄭隨時落台 警隊都會比習近平清算呀
點解會容許連登有人討論返工架？：0

冇錯
連登除左時事台根本就容不下其他台

128 維園見

做咩比負評我呀 呢D野全部都係黎明行動個D Post度抄出黎